林鄭做咩唔對BNO方案講兩句？

潛緊水？
戰狼外交呢？

等緊份槁

石頭

腳

成家都英國人 仲未度到橋點踩英國

林鄭不敢相信BNO方案成真,
大話被揭穿,
暫時沒法回應

柒婆又中圈套

仲有689

強烈譴責，追究到底，作出反制

點反制？？？

諗緊搞出大頭佛點算

林鄭：我唔使去咩

強烈譴責，取消家人英國籍以作反制

等睇英國出手收佢皮

推出CNO

退出英籍。 問你驚未！😡

（正阿喂）發現咗條英國入境罪行篤灰link ！

決定反制 禁止持bno人士出境

唔做正契弟

柒婆：我唔嚮往美國姐，但我嚮往英國呀麻dllm

強烈反對佢屋企人仲停留響英國
點解唔係返去偉大嘅祖國貢獻

幾粒鐘前咋喎 巴打好心急？

又中黃絲圈套好廢 垃圾林奠 我地去英國幫你搵仔

好想見柒婆反應

應該中共開聲先
港共再附和

因為林鄭自己都想join埋一份，同英國國藉的全屋企人團聚

取消英籍話唔去英國啦

林鄭：你哋啲賤種香港人唔可以同我寶貝仔一樣做英國人㗎

搵緊bno

提早咗二十幾年回應

話說邱騰華條柒頭近排去咗邊？

本人唔嚮往英國

on9樓豬我真係好想笑你啊

林鄭媽媽一早已經就BNO講過野啦

777：我執緊行李

有無之前up過既片

咪又係果堆八股
就嚟識背

去689 FB問下

佢2個仔係BNO holders 囉, 點出聲?

BC黎架

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

佢話完人哋花言巧語, 人哋就認真做

我哋欠林鄭一句多謝

佢2個仔就黎䄂被大英帝國送中

執緊石頭 同搵緊腳

兆波： [急]老婆係特首 點留住個bc好

等緊中聯辦份搞

反制

美國準備趕支共既人返支那
佢有個仔係哈佛

潛到落地核柒到唔敢上水

連登仔幾勁, 話大鄭會引發世界大戰,似乎成真

因應《港區國安法》實施，英國官員擬放寬持有BNO港人在當地居留條件，令港人更易入籍英國，行政長官林鄭月娥出席行政會議前會見傳媒時稱，港人掌握BNO歷史，在回歸後只是旅行證件，港人持有BNO護照仍能保持中國公民國籍，若英國單方面改變BNO地位，中國會認真回應，但現時不知中方會如何反應，認為目前英國「只是講」，要待他們正式實行才算。

只是講，人地唔洗一個月出晒detail下年一月正式申請

離婚囉

兆波會沒事,原因:

提早攞走MPF去英國當生活費都好

30年的承諾

支na人是宇宙奇怪物種!
個口吊歒人及話愛國, 但又把親人及資產放於歒國!
C角失調!

林鄭：正如我之前所講.....(笑) .....對香港冇影響(笑)

陳同佳

真正深黃林鄭，出咁多手都係想落中共面

全家退英藉做中國人抗議

條臭雞成家大英帝國子民，點咁出聲

唔該唔好再貼呢張相啦
爭D嘔埋啱啱個早餐

搭緊飛機去英國啦

7

佢自己個仔

等中央出稿

當然係應該話對我兩個寶貝仔本BC好唔公平

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
ＣＯＰＹ ＆ ＰＡＳＴＥ ＦＲＯＭ 中共
完

英文版不會提供

柒婆喺美國冇資產，所以佢話唔怕美國制裁。
但柒婆喺英國有物業，全家英籍，咁佢又怕唔怕英國制裁佢呢？
天堂柒婆都話留咗位畀佢，咁佢又驚唔驚天堂制裁佢呢？

本來details 公佈係 coming months 比你地班仆街五毛同支那網軍加速 加到 22/07就公佈

真係多撚謝灑你地

你老公同2個仔都係揸BC

777: 違反基本法 強烈反對

成家英國藉之後屌點解俾香港人英國藉

2月嘅時候起英國買咗間屋
前後都有花園

佢肯定有利益衝突，唔可以講

俾BC泥香港攞生果金住劏房

binc

今日肯定會拋哂堆4字詞

党唔會待薄你

基本法腐乳

兒燈仔到今時今日仲未知777 689 係真香港人？

佢個細仔可能係深櫃

又考第一 7婆係bno平權真係幫唔少 佢成家值得一個大灣區戶籍

講完英國取消我屋企人英籍點算

唔止林奠 689同孽瘤呢班傾居英權冚家拎晒BC嘅高等外籍港人會嬲撚到癲 佢地本人雖然為咗投共上位放棄咗BC但家人仔女就個個仲有BC

呢啲人不嬲都覺得有本BC係高普通香港人一等
例如林奠當年做AO果陣寧願降職都死要留喺駐倫敦辦後期仲講到明會去英國退休
而689喺英國長期有物業仲要當年個女搞到家無寧日但佢死都要拉埋冚家去英國做場大龍鳳扮無事

英國個幾月前吹風推BNO居英計劃
呢班人就最大聲話會去英國會做二等公民乜乜柒柒 因為佢地最撚怕就係人人有BC搞到自己家人有BC嘅僅餘優越感都無埋

之前唔係好撚串架咩 英國又去唔去啊

1985年咪講咗囉 新英國國籍嘛

因為佢屋企人係英國人嚟

動物傳心師咁撚樣

退出英國藉
等佢地無左三個天之驕子人材

家變緊

等緊支聯辦比料

點解唔敢講唔去英國

但又唔好離兩個仔仔太遠
最好劍橋附近

夜晚先喇

「無所謂，我唔嚮往去英國」

「咦...等等先」